激嬲左女朋友 點算好

點氹返佢好

互射番就冇事

aho

飛左佢

變傷殘

我唔想氹女仔 有冇氹女朋友叻嘅巴打教下我 佢而家直頭叫我唔好講野

自

尋晚掛住打機成晚無同佢講過嘢，無事
今晚一邊同佢講嘢一邊打機，佢話我唔理佢嬲咗我

跪玻璃....

你錯定佢錯？你錯咪對唔住，佢錯就唔好撚理佢，大不了咪搵過個

我岩岩同佢講左一兩句野 佢就叫我唔好再講野 我同佢認錯都冇用 我淨係想佢快啲睬返我

係我錯 我認左錯 不過佢仲係好嬲 叫我唔好再講野 睇嚟有排嬲

祝你好運

唔會即係睬你架 你用餐飯 寫張卡仔Tum番佢啦

佢嬲我仲點會見我

我都想知